如果聽日真係係地鐵唔舒服 要有心理準備同廢中角力

要罷晨早罷左 唔好expect佢地會比我地今日行動感召 翻工佢地眼中係最重要ge

咁講 病左無人想 但大家唔舒服都搭車就預左班翻工拎嘈鳩你地 亦要預左唔好理佢地嘈 宜家係政府逼我地唔舒服

另外最好以group做單位黎行動 唔好獨自行事 自己一個易比老野鬧走

推

最好每條線 每個站都有人唔舒服 呢排咁熱 實好多人中暑

希望多d人睇到 做好心理準備先行動

大家有心做呢件事 全城癱瘓肯定會有影響

再推多次 祝各位手足聽日順順利利